買左架Infinity QX50 AWD

有冇巴絲揸過？呢架車有咩問題同評價？

連登仔標準答案：垃圾！一定係萬事得！

借我揸吓再話你知

買完先問意見咁好笑

牌子名都串錯
車係唔錯既 但太冷門驚冇人識整副新歇

呢副偈你可以準備永遠返原廠

之前唔係話香港個代理唔做喇咩？

係總部由香港搬返去日本日產總部

不過Infiniti應該全球收皮

cvt 不了

唔熟呢個牌子
個格幾似benz 咁

50個？
我會買GLC
6年後易甩手好多

Infiniti之前咪有一排同Benz合作
上代GLA同QX30就係Twins

仲未執咩?

外型係幾靚嘅，
但內籠駕駛感就爭d。

首先內籠個mon像素太低，
觸控感覺有d慢，
導航完全係唔user friendly。
上下mon分工分得好多餘。

駕駛方面，
a柱好粗好礙眼，
視野唔算好好。
cvt可以調教得運動化d，
但部車唔快，
畀油踩落去收腳先湧d力出嚟，
好古怪。
唔快都唔緊要，
但佢個cvt慳油同舒適都做唔到。
加埋個偏sport嘅避震，
結果令到部車兩頭唔到岸。

咁有咩優點呢？
空間真係同級最大最實用。
天幕好大幾好睇。

唔怪得咁似樣

又咁睇，我揸左佢幾日，咁有啲想同大家分享下.。我未用過佢嗰gps,因為我本身都識路所以未試過,但係我覺得係可以做好啲，駕駛方面我就覺得幾好，初初揸架車好似唔郁咁，而家知道點樣比油配合波箱，可以揸得好舒服，最重要係今日試吓撥左落去運動模式，竟然可以同架Porsche Macan 係吐露港貼住一路都夠力，真係有推背感覺，不過呢部車真係要比時間去適應咗之後，你就會發覺到佢優點，不過我嫌佢避震爭啲，可能遲啲要換套靚野落去

人地麥奸唔踩油炸

哦， 你話係咪係囉

所有車評都話佢度力消失咗

你話有力? 你話係咪係囉

btw Macan非S 係細馬力過你又重過你

佢本身引擎係有力，只係個波箱要配合，係需要時間磨合，如果你一次半次只係揸短時間嘅話真係會好似車評講唔夠力，但只要你摸熟左同配合到始終268匹馬力唔係流嘅

雖然唔同類型，不過都係要講講
同牌子嘅Q50正好多

部車係靚 本身諗過佢
但有兩點我放棄左
垃圾上下mon 人地Audi vw甚至大皇冠 果d上下mon 唔會慢同多鳩魚
個system 設計又outdate
另外日產個cvt 又唔係做得好 真係浪費左副計

嚟緊咁多牌子都新引擎

講緊佢呢副VC Turbo同傳統引擎唔同
Piston, Con rod, crankshaft同個電子控制系統應該冇乜車房識搞

咁Q50係Skyline底
外國有AWD版(仲要係ATTESA E-TS )

六缸Turbo，ATTESA E-TS ，你諗起啲乜？

咁講啦，如果無比較呢
部車又唔係真係好差嘅
vc turbo嘅引擎係有力，
衰係衰cvt唔爭氣，
令成個動力系統好怪。

如果比較咁上下價錢嘅同級，
寶馬X3 20i會更刺激好揸，
benz部GLC250/300會更舒服更似sedan，
Q5就更易揸更好睇位，
富豪XC60個籠會更吸引。
最重要係以上咁多部都知自己定位喺邊，
一係sport，一係舒服，
兩者都有嘅就攞到平衡點，
唔似qx50咁唔知想點。

當然你買左部車唔係揀車買，
講其他車點好都無咩意思。
但我都認同換下避震，
應該幫到改善駕駛感/舒適度，
原廠嘅setting太貪心，
結果乜都做唔到好。

qx30買得過

Q50副偈都係喺benz搬過去

我好認同 師兄所講嘅車廠定位真係好貪心， 佢有一副好車㗎， 好引擎， 內籠設計真係我試幾架車之中最富最舒服， 就係衰喺個cvt波箱， 不過今代嘅cvt 如果你摸熟咗佢操作， 仍然可以好爽快去 駕駛呢架車， 琴晚上咗一轉大山， 有氣有力有灣，當然隻腳要一路keep到扭力同個波段，暫時嚟講都係利多於弊， 希望 在揸落去會發掘佢更多優點 ，仲有我真心鍾意佢個泊車360， 呢個係日產 引以為傲嘅

唔係，車架就係同benz GLC共用, 但副偈係日產自己嘅, 得佢一副有VC turbo

PS, 一定要熄咗佢個auto star, 否則部車真係要停一停先行

我話q50同qx30都係同benz合作既產物
唔係講qx50

唔係喎，我睇過好多資料介紹呢架車個車架的確係benzGLC車架嚟㗎喎, 當然其他嘢就唔係同benz合作, 不過呢架車嘅主力市場係歐洲，所以連指揮燈都要喺左手邊

外型幾靚

所有日本車套原裝 Infotainment system都係垃圾，所以有部分車款佢地都用返街外貨，不過睇落會好cheap，架車車價有返咁上下，但同D車仔一樣，裝pioneer車機

型到仆街

Infiniti係美國等同於香港見到honda一樣 周街都係

估唔到日產呢啲垃圾車都有人吹捧

二手入？幾多錢

今時今日仲有 Infotainment 無上 CAN bus 真係得日本仔先做得出

經理車，行左三千左右，19車，43x, xxx

可能你個人高貴揸開啲高級車啦，我哋啲普通市民 ，infiniti 我已經覺得好滿足， 咸魚青菜各有所好啫

GT-R?

養就唔知，響外國租過黎揸，仲要係啱啱落地唔夠500公里。個CVT令我對CVT改觀，後尾上網check返，原來日產呢個CVT設計完全唔同，可以受得起大扭力。

其實我揸咗一個星期我真係發覺個波箱唔係好似啲師兄所講有冇力又慢， 呢個新嘅cvt 幾肯去同轉波都反應快， 加上可以自己用軚盤轉波暫時我覺得幾好，要再揸耐啲先至可以發掘佢嘅優點同缺點

你有冇揸過268匹嘅AT/DCT先

佢分分鐘連toyota都無錢買

之前揸開寶馬520i ，個波箱係爽好多， 所以我初初揸呢一架都有唔習慣 唔買囉買咗慢慢適應下囉

又唔可以咁講嘅，可能人哋真係覺得揸日產有失身份呢， 係我哋呢啲死窮撚先至咁無聊擺嚟講啫

268匹係寶馬30i數字添

係，波箱 德國車冇得輸

兒登仔唔好成日覺得人吹水先得架
屋企有幾架車唔通又貼上黎咩

唔好講 brand value
日產既design係最撚求其個間
啲電子系統一上車已經睇得到係唔同 dept 做又無夾過
成套 infotainment 同 trim computer 又舊
人地對家已經行緊 digital cockpit 同 CAN bus
可以車機同cockpit 睇曬所有 data
日產套野仲係 1 to 1
Active safety system 只可以 trim computer 睇
某啲 car settings 又要去返車機較
同廠 Renault 都好過佢

同埋成日研究埋啲19野
例如套 steer by wire 劣評如潮
套 XTronic CVT 又唔夠掃把套 Lineartronic 勁
套 VC Turbo 數據上又睇唔到比起對家有咩優勢

與其50萬價錢我不如買返 ZF8/7DCT
一定好玩過 CVT 幾倍

日產嚟講有的確係好多染嘢，不過唔好忘記戰神GTR都係日產車， 其實車嘅嘢就覺得各花入各眼，各有自己心水，希望嚟緊呢幾年揸得開心啦，唯有咁樣安慰自己

難得有次見過真身個樣真係好猛, 美國肌肉車SUV

外形幾靚 內籠就...
同埋太冷門 維修都幾麻煩

其實內籠做工真係唔錯，架車好靜， 另外維修都唔理喇，交返原廠，反正有保用

我見到實物mon感覺好似番左岩岩有smart phone個年代
過左保用之後就麻煩

其實我又唔係咁睇，個mon顯示正常清晰已經ok, 你揸車都唔會成日望住個mon啦, 又睇唔到dvd ，導航可有可無，因為我覺得手機導航仲方便過用佢

佢內裝好似十年冇轉過

同埋啲人話日產車好易壞

個mon其實好有用 我audi mmi車內置個導航又清晰又有埋語音提示
同埋如果真係咁唔重要 點解間間車廠都upgrade個mon 有d野真係要接受現實

其實我攞車到而家都未用過嗰導航，等我今日試下先睇下係咪真係咁差

照你咁講即係架車冇apple carplay / android auto?
用左手提電話導航就係駁落個mon度

原裝冇apple carplay或者android auto，不過可以改裝， 聽歌我本身都係用藍牙，所以影響唔太大，我都諗緊講唔改裝個apple carplay落去

套音響正唔正？

Bose 堅正

Sad but true
個on9主機同日產SUV A柱偏粗問題真係

我會加返apple CarPlay

無揸過QX50
但揸過一啲turbo配cvt既車
其實起圍比想像中好
可能turbo低扭力夠
唔似揸NA配cvt
下下要踩佢到好高轉先有啲力咁
但始終唔鍾意cvt個啲死唔斷氣既聲

唔會啦，而家因為turbo偈，副偈啲聲仲好靚添

錄黎聽下

QX30 都型

GLA